[原創] 2047 - 同仇敵愾 光復革命 從不屈

(借acc)
希望大家唔好慣，唔好放棄，keep住團火

推唔起個post

推

多謝支持

Rap 得有水準呀

祝香港人戰勝

多謝支持
但其實兩個人都係初哥
啱啱開始rap幾個月

唔可以習慣依個呢個咁荒謬嘅香港
祝47人平安

NICE RAP

努力搞音樂之餘，可以諗點將作品變錢
有咩平台可以安全放歌又過到數咁

手足加油💪 唔好浪費才華

多謝支持
但學龍門張老闆話齋
俾錢我首歌有咩用吖
俾返個香港我好過啦

繼續推

推！